[大新聞]霍格華茲宣怖開辨Asso課程，有冇麻瓜想做後門巫師？

Q&A :

問(1)：咩係魔法Asso仔（魔專生）?

答(1)：本來天生識魔法既青少年，會自動俾魔法學校取錄，但近年各國魔法學校開辨左Asso課程，俾天生唔識魔法既麻瓜學習魔法，如果GPA高分，有機會由魔專生升格為正式魔法學生。其實魔法Asso課程開辨左十年，但外國麻瓜讀比較多，因為暫時係香港好少麻瓜知。

問(2)：入讀魔法Asso有咩門檻?

答(2)：基本上冇，學店來的，有錢你就讀到，不過魔法Asso仔學費仲貴過正式魔法學生，不過魔法部有Grant Loan，你需要去妖精銀行開個户口先。

問(3)：萬一升唔番上去。魔法Asso畢業有咩工作出路？

答(3)：唔洗擔心，魔法Asso仔就業率90%以上，畢業生工作主要係：九又四份三月台車站站員，阿茲卡班高級文員，同埋斜角巷巫師袍Sales

問(4.)：如果爛GPA，又唔想工作，有咩其他學校可以升？

答(4.)：可以入讀私立魔法學校既自資課程，例如巴西既卡斯特羅布舍 （魔法恒大），烏干達既瓦加度（魔法IVE），不過同學質素極差，連魔仗都唔識點渣，每屆三巫鬥法大賽都無佢地學校份

魔法Asso學校介紹：

1.霍格華茲附屬學院（魔法Space)

簡介：唔好以為讀Hogwart Space就上得番Hogwart，你要拎好高GPA先有機會入到，亦冇機會係上圖既霍格華茲校舍返學。魔法Asso仔要係另一個校舍上堂，係個荒廢工廠大廈，仲要無球場玩魁地奇，掃把課仲係去隔離鎮個爛地上堂。

2.伊爾弗莫尼專上學院(魔法CC)

美國既正氣師（當年佢地追捕過葛林戴華德），大部份都係依間學校畢業，而佢開辨既Asso課程，被譽為魔法Asso界一哥，升學率非常高。英國霍格華茲，法國波巴洞魔法學院等等名校都傾向收番魔法CC仔女，學校設施都非常優良，不過競爭好大，太多勁人。

3.魔法所專上學院 （魔法CIE)

位於日本既魔法學校，擅長符咒式神陰陽術，但無論係魔法Asso仔還是正式魔法學生，都係大陸留學生居多，近年甚至越黎越大陸化，用簡體字學魔法，掃把巫師袍都係大陸制造，不過無可否認，大陸學生魔法成績好撚高分，全部都係考試機器。

學系：

神科：
1 黑魔法防禦術
2 變形學
3 符咒學
4 魔藥學

水泡科：
古代神秘文字研究
麻瓜研究
算命學
占卜學

乞食科：
魔法史
奇獸飼育學
天文學
藥草學

魔法界Non-Jupas 面試情報：

1. 葛林戴華德讀過既德姆蘭學校，最鐘意識黑魔法既同學，聽聞如果你面試用黑魔法，佢會加分。

2.波巴洞魔法學院係女校，唔收男人，上屆有連登毒撚嘗試用變身劑扮女人面試，最後被永久Black List左。

3.霍格華茲既麥教授面試好好人，會比貼士你

4.霍格華茲既黑魔法防御術係最難入神科，石內卜教授面試果陣，要考生互相隻抽Battle。

（歡迎各位魔法Asso仔交流校園心得同埋面試情報，正式魔法學生勿踩場）

拉

雖然篇文好on9但樓主真係好有心機

「掃把巫師袍都係大陸制造」，上年先有幾單學生騎騎下掃把爆炸嘅事件喎，仲水人入去讀。

其實可以

呢啲廢青日日喺屋企無所事事，FF自己識魔法

樓主做多咗啦

仲有，草藥學都算乞食科？響魔法界撈唔掂，去麻瓜世界度當藥劑科都得，名副其實盡可攻退可守，仲點會乞食？

邊到買貓頭鷹好

正

我報左霍格space 有無人讀過

報咗咩科

我報左黑魔法 出左conditional offer

呢科好蝦人讀，我就建議你自己打定底先

我上個星期 同金妮去禁忌森林溫書 殺左十幾隻食死人

巴打你咁屈機點解仲要讀Space

岩岩俾professor 石in

仲諗住係行動po，點知係垃圾po

Yes
碌極都搵唔到火魔資訊

on9得黎幾好笑
希望練好d魔法去到exchange讀postgrad研究新魔藥解決黑魔法既後遺症

又幾撚有心機

垃圾學店
殺狗火魔/弓箭都無教

Too long did not laugh